真係好憎d打靶5p

國吾國巨地巧煩 禾真系巧吾中意

( Show Blocked User - 青山走犯胡力威 )
冇人理嘅5p仔